發完幾場夢 覺得有幾點要注意

1.
中後排唔勇武既手足唔該主動啲幫下手
唔好成日一碌木咁企係到食花生 怕醜係革唔到命架
我知你地都想幫手 所以
人鏈運物資又好 幫下口傳下信息都好吖
點都好過靜係企係到 打卡 吹水 嗌口號 食花生 夠鐘就散水

2.
偏前線見到前線手足要衝去救人果時
近既/見到既手足 希望你地可以主動跟埋上去
一群人去救果時 主力博鬥救手足既可以得幾個
但係衝去救人果時既氣勢一定要有
就好似元朗追鄉黑/荃灣圍鄉黑咁樣
你地都唔會希望有朝一日你自己咁唔好彩比狗禁住係地下果時 望到偏前線靜係企係到食花生架？
唔好隔岸觀火
今日天水圍好幾次救唔到就係因為有班人企係輕軌後面唔知係到做乜 完全唔夠人救
多一個人衝去救人 救到手足既機會就多一分
已經拉左300個喇...
我相信你地都唔想眼白白睇住手足一個一個比人拉

3.
白衣鄉黑捉到請唔好就咁放佢走
走左之後又唔知會搞咩出黎
可以考慮下用粗索帶綁住佢手
鐘意既可以掟佢返狗屋門口話要報案（不過我諗都唔會開閘架喇）
另外鄉黑換衫扮示威者果方面
我地可以參考下水炮車
將d有色難洗既野顏射落班鄉黑到
免得佢地斬完人換件衫就可以當無事發生過

push

推

企得出黎就唔好食花生，大家盡量貢獻盡做

問題係依家就算係人多 但真係做野既可能大概得三成左右 見到咁樣真係好心淡 個個一碌木咁企係到 野又唔傳 前線要d咩又唔幫手嗌

今日龍翔未清場前好後面果班食花生食到飽哂
口乾唔想講野都傳下啲動作

香港人到依家係咪仲係要睇人仆街最開心